［阿根廷足球］美斯算唔算成功接咗馬勒當拿班？

定係始終差一個世界盃

馬勒當拿冇品，用手呃咗個世界盃返嚟。
美斯不會咁樣做。
我哋有品

但老馬要有踢決賽先贏到冠軍

老馬扭波差美斯一班

扭波機器

都算 差左美斯未用上帝之手

但小花都試過用手入波
你點睇

收嗲啦你